唔好就咁笑鳩啲老解出黎執垃圾就算

「中央人民政府負責管理香港特別行政區的防務。
香港特別行政區政府負責維持香港特別行政區的社會治安。
中央人民政府派駐香港特別行政區負責防務的軍隊不干預香港特別行政區的地方事務。香港特別行政區政府在必要時，可向中央人民政府請求駐軍協助維持社會治安和救助災害。
駐軍人員除須遵守全國性的法律外，還須遵守香港特別行政區的法律。」

你話我太敏感又好乜都好，自發就可以咁光明正大走出黎？同埋14條都寫到明，要特區政府請求先可以出黎行動，而家算係點？
當然我唔係叫手足郁佢地，但點都唔可以俾佢溫水煮蛙咁笑下笑下就越出越多
就算未必有用都好，一定要上twitter煲大佢

1

2

3

無錯，從來都無「自發」呢回事！唔可以變常態同溫水煮蛙

政府打算出老解了

4

5

痴撚線

推

試水溫。

6

佢地算唔算非法集結 無不反

7

記視聽 一啲都唔好笑

8

9

10

記唔記得水炮車一開始都好似疴尿咁
姨家呢

推呀

正*

第十四條
中央人民政府負責管理香港特別行政區的防務。
香港特別行政區政府負責維持香港特別行政區的社會治安。
中央人民政府派駐香港特別行政區負責防務的軍隊不干預香港特別行政區的地方事務。香港特別行政區政府在必要時，可向中央人民政府請求駐軍協助維持社會治安和救助災害。
駐軍人員除須遵守全國性的法律外，還須遵守香港特別行政區的法律。

一開始仲笑鳩佢rb都射唔郁
而家？

出老解!!!!下次出老解裝甲車..!?!?

唔好俾佢停

tweet去國際
試水溫想出兵

政府今晚出番份聲明話請求左老解出黎維持治安
咁就搞掂沒事兒

試水溫

下次又話自發用軍車出黎清咁點？

千奇唔好郁 一郁就比多個位佢出黎開槍 等佢入返去先 唔好再攪佢軍營比機會佢出黎

好認同
連登仔比人煮緊都唔知

自發出來殺人，唔關中央事

Pandora box又打開
大家唔好笑完就算

我地要做既係美國戰線阿

快上twitter

本地藍屍撐由佢地，佢係係咪都奶共架啦

好大件事 唔好玩膠

美國國會美中經濟與安全審議委員會發表年度報告，表示若果中國對香港出動解放軍或武警干預香港局勢，美國國會應該撤銷《美國-香港政策法》給予香港獨立關稅區的特殊地位。

溫水煮蛙
話自發清理
無視駐軍法

老實，喺大陸啲解放軍都係咁用...水災時傳吓沙包呀汁吓垃圾咁... 但今次出嚟更顯得特衰正苦嘅廢囉

我開住個twitter help 突發任未有老解任務

快啲開出黎，我要解任務呀！

老解一早出咗喇
係披住狗皮出黎做dirty job姐嘛
不過好明顯試水溫
討班藍絲港豬中立撚好感
而政府打算明出老解
一係鎮壓
二係狗a即將變condom

總之大家睇路

好多人未進化咁笑完就當冇咗回事

推上twitter
仲等緊人權法案咖

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

我知一早有武警甚至老解喺防暴入面，但而家係光明正大咁出真心唔同

絕對唔會叫手足郁，依個係鍵戰出場嘅時候了

推
tag曬所羅門王同其他議員

去twitter